想做失敗既好人 定係成功既壞人？

後者
前者

成功既好人

失敗既壞人